張敬軒 HINS (46) #TheWayWeWere

可以登記成為HCFC會員，有關詳情請參閱下列網址

上一個Post

冇人開

Yay有新post

新post lm

你咪試吓

Gchi！再係咁英皇真係玩死佢

Gchi 唔識寫呢啲野

lm

不如偷偷地聽新歌

周柏豪入咗星夢好似仲梅左
歌又冇 劇又冇

幾時出盛樂DVD

入屋左好多 而且開埋大陸條水 點會霉左或者可以話係音樂上冇之前咁活躍 但其他方面 絕對係有發展到

以往啲演唱會都係剪三個月左右

好鍾意中樂版春秋

周柏豪似係邊面有so就痴去邊面

真
希望佢2021出下歌 好想再見到叱咤台上嘅張敬軒

終於等到啦

好突然

唔通又會零宣傳？

好似好正咁呀

點解乜嘢宣傳都冇就出？

Ig所有有關新碟嘅post都冇咗啦🤔🤔

Apple music冇喎

點解成件事咁奇怪嘅

Sweet esacpe好撚正

新西蘭出先真係好奇怪

因為時差？我估

係

癲到出碟都零宣傳？

可能係今日或者聽日開始宣傳
不過因為今朝單大單嘢搞到hold住咗

同問

上面係唔係唔知乜嘢叫surprise drop
利申：路人，聽朋友講佢突然drop先入嚟睇

香港未玩過呢味嘢

睇Spotify唔係set錯時間上架，應該聽日就會開始宣傳架啦，各位fans唔洗咁擔心

你見見或不見咁樣，唔擔心就有鬼

6首 mandarine

叫係找咗國語碟數

似想返大陸

其實佢冇出國語碟十年以上
咁都叫上返大陸

即係咩？

又屈

唱國語歌都唔得?
使唔使咁呀

可能係想找數姐
條list分分鐘找到佢退休嗰日都未找完

有錢邊個唔想賺，大陸市場咁大。出國語都正常啦
比多啲人識佢

想問牙軟唱咩唔好聽

個market好唔同
未必引起到討論
都幾冒險

應該12點先官方公佈？

Crazy in love正到

我估之後會有好多media幫手宣傳 話係第一次有香港歌手出surprise album

好囉 終於有新歌聽

鐘意俏郎君

外國嘅surprise release通常唔會同一日推出實體
因爲印+派實體嘅時候好容易流出咗個surprise
香港唔知啦當然

咁突然不過好興奮
果然一係唔找數一找做多啲添吖
軒叔我愛你

暫時諗唔到其他例子
有冇人熟啲

Supper

有冇人會開新碟討論

但佢唔係即日出
佢唔係即日出先蠢，拖咗一個月由本身有啲人討論變咗冇人討論

出咗先開啦

驚有人入嚟搞事
定喺度圍爐算

呢排咁嘅時勢我就唔會開
快手推爆呢個Post再係標題講仲好

btw我愛你啊 張敬軒 過去呢兩年辛苦你喇 嚟緊出新碟我哋識做㗎喇 我哋信你 你都要信我哋 加油

期待新碟呀軒軒！！！！！

等左2年嘅新碟終於就嚟出啦 我哋一定會大力支持架

忍唔住聽左頭一兩首，想講一句，呢個四十歲叔叔好潮流btw，成個風格好正

擺明找數啦，依度都有啲fans想佢出國語碟好耐㗎啦

HCFC會歌？我未聽，心諗係咪春田花花校歌咁

FITTO records佢唱片品牌？

我都諗緊

9成似係

唔知有無佢之前live偷偷地播個首

終於有消息

Ummmmm

似係啦睇佢story條片，停左係個舊建築前面，應該係接手嚟做之類咁嘅意思

趙學而咪飛圖

唱片品牌都要保育

我以為佢會改最大路嗰啲Hins' Records 嘅名

點解佢咁多閑錢

飛圖唱片？99年比英皇收購咗
定係撞名

好期待呀真係

係咪即係今晚12點就有碟聽㗎啦？

有

張敬軒主理全新音樂品牌

MV

youtube有mv

痴線 sweet escape勁正

聽到第二首 啲曲風好正

我覺得呢隻碟仲高汁過SI幾個燈位

痴線㗎好正

有新碟留個名先 暫時聽幾首都好正

我用kkbox嘅
佢kkbox張相都好似轉咗？

17首

邊首係林家謙作？

咁實體碟幾時有？

又今年active完之後下年潛水搞大作
睇清咗佢個pattern

2017潛水
2018
2020潛水
2021

嘩 正到

覺得呢首幾有軒叔以前喺環球啲歌嘅feel

新人LM

出年搞唱片公司有排佢忙希望佢唔好潛啦
今年搞埋廿週年演唱會就飲得杯落啦

唔知係咪聽慣咗
我覺得live嗰個好聽啲

軒叔終於唱返r&b

+1 想買實體碟

Shut up and take my money

即係佢嚟緊又會潛？

從頭開始

唔知 條友好鬼馬
次次潛完之後都好多驚喜 原諒佢

想快啲有實體碟

頂moov仲未有

真係要爆買

仲敢揾林家謙作

啲曲風越嚟越後生

屌 係不如偷偷地聽新歌呀

kkbox有了

咁人哋係teenager嚟㗎嘛
首首都好有驚喜

重頭開始直情搵返潛水小隊寫
俏郎君就wyman 嘅
輕時光係徐繼宗x陳耀森

邊度有得睇

首歌trap到呢一聽真係嘩咗聲 勁大驚喜

感覺重頭開始無潛水咁難唱 有機會聽到live

5 分鐘後訓 要聽邊首

sweet escape
R&B，軒叔作曲

好

聽聽下就唔捨得瞓㗎啦
Btw懷舊情人 好舒服 聽完瞓就啱

Kkbox 有專輯同每首歌嘅文案睇
班底超強大 好似仲強過SI

六屆葛萊美得獎混音工程師Richard Furch，亞洲著名錄音混音師Frankie Hung、Lee Wai Ming，粵語樂壇頂尖班底黃偉文、林若寧、小克、伍卓賢、徐繼宗、徐浩、林家謙、Cousin Fung、陳耀森、王樂儀、張楚翹，本地音樂新貴Walter Kwan、Delta-T，國際作曲人及監製Tat Tong，亞洲殿堂級編曲人Mac Chew等聯手打造

個個唔係demo咩但係

好正 特別係sweet escape 唔知幾時出返多啲自己作曲呢

個班底好癲

是
但唔知有冇live呢感覺仲易炒車過潛水

想聽佢autotune唱live 呢件事hiphop到呢

啲曲風好新鮮

究竟係從頭定重頭 文案寫重頭開始
林家謙首曲幾夾

真係好surprise 今晚有覺好瞓啦

Apple music開心聆聽中

Same

有啦
要自己search碟名

係咪好快有實體碟買

從頭開始係林家謙作曲

佢story嗰隻係咪就係實體
都好大隻喎

個班底強大到癲

想知幾時有得買 見到佢有係咪代表好快有得買
真。大碟

聽到第二首 好撚驚喜
終於唱翻r&b
等左好撚耐
今隻碟一定買

好大個頭

聽緊

感情寄生族 係咪同上年個版本有小小唔同？

聽哂disc 1 覺得啲歌好聽過SI 同埋 有驚喜啲
但SI 個感覺連貫過呢隻碟

係咪7號會有實體碟買？

吹到今日到貨 hcfc都未有

咁多國語歌

好鐘意輕時光啲詞呀

斷點重唱有驚喜

咁都叫多？

btw軟終於多一首sweet歌懷舊情人

Demo嚟，但我都覺demo好似好聽啲，不過都要聽多幾次先可以再評

仲要係有4首翻唱 兩首係舊歌

Mac Chew編曲仲係有浸SI除喺度
隻俏郎君擺入SI毫無違和感

廣東歌多咁多 咁都介意咁都揾到位講

廣東話放哂係頭

7號晚10點 kkbox 軒叔親自介紹新碟

有啲係以前翻唱過 放過佢啦
依加錄入碟我反而好開心！！

兩首重唱都有驚喜

多成倍

救命 我興奮到完全訓唔著！！！
軟仔下次可唔可以唔好12點出！

唔知聽好定訓好

我好興奮啊！！！！！

我都覺 似係成隻碟嘅調音唔同咗

聽一次之後瞓

全部翻唱/舊歌，有乜好喊？

斷點呢個版好正 一啲都唔輸原版

呢個係笑到喊

所以大霹靂、懷舊情人、無城有愛 係張敬軒自己作？

通常聽開原版 rearrange之後會聽唔慣
但兩首都好正 同原版係兩種感覺

我都鐘意demo version，尤其最後嗰段，但final version 個相廝守嗰度又順耳咗

幾時唱俄文法文西班牙文個啲

好興奮呀

Sweet escape=最鐘意既歌手x最討厭既曲種

聽日大家喺各大唱片舖門口見啦

聽日即刻狗衝去cd鋪睇吓有冇得買

同意

邊度有寫？我見kkbox文案無寫嘅

不如出隻外語碟

我想聽喎
如果佢唱出黎係自然 證明佢其實好有語言天份

深情咗

玩rnb Sweet escape 好聽

新嗰幾隻國語聽過一次麻麻地

有想人知係重頭開始定從頭開始？

各花入各眼啦 trap trap地加r&b 好鬼正我諗軒仔都好想做呢upbeat嘅歌 由you開始已經feel到佢想做多啲突破

佢Youtube 係從頭開始

咪鬼理啦 睇得多盞勞氣
聽多幾次隻碟好過

係咪要做唱跳歌手啦

人地teenager嚟 潮流興唱跳

本身都唔太好呢啲feel嘅歌 但牙軟唱得好正 同埋個本身首曲都好聽

由佢地啦 同樣論調佢地唔厭我都厭

覺得無派台嘅好聽過19年派咗台嗰三隻
無派台嘅有驚喜好多 相比之下嗰三隻好保守
明明係plug song 但喺隻碟入面個感覺好sidetrack
不過當佢哋係sidetrack 咁聽又幾好聽 甚至覺得佢哋好聽咗

留名

俏郎君有啲失望 唔太合格 另外整體把聲好乾 一開始會覺得係咪老了 把聲唔得 但諗返演唱會又唔係咁嚴重 應該係錄音問題

隻碟好大
拎上手應該好滿足

放喺枱面日日供奉j

唔好理佢哋啦
禮禮都出盡奶力幫軒軒 周生出事禮禮直情unfollow
高下立見

邊度有歌詞睇?
係spotify聽緊
上網唔緊有

佢demo激情啲 可能master個陣改咗

YouTube Music

笑左 autotune 都出埋

下晝3點信和有貨番

講幾多次都無用
佢地聽唔入耳都唔會改變到佢諗法
要明既人就會明
唔想明既人永遠都唔會明

知唔知cd warehouse 有冇

懷舊情人最怪，唔係好襯佢

會歌，但明明情歌，同埋好少呢的唱法，要習慣下

應該全線唱片舖都有好多已經有消息

咁多首我都係最鍾意呢首 可能loop咗一排先入為主掛

除咗懷舊情人未聽慣 成隻碟都好高質
又有新嘗試又有招牌情歌又有翻唱
碟名仲好有意義
好鐘意輕時光啲詞
Love you 軟仔

勁鐘意聽佢講大道理
保育呢樣個樣 然後分享歷史個啲
最好開個podcast慢慢講

呢首係越聽越好聽嗰種，好惦

metoo

冇咩人討論大霹靂
自己聽完覺得好似冇咩重點 唔似流行曲 唔知點講

冇人最鍾意懷舊情人？我覺得真係好驚喜好好聽

唔知點解首歌聽落有種好正能量大愛既感覺
似會喺個啲群星乜乜打氣加油大會
最後大家會一齊大合唱既歌

exactly！！！你講到嗰個feel

勁到

四首都襯SI
但點解要調兩首出黎

好型 禮禮

好似話成隻碟個風格唔想太灰
加上出咗mv 又覺得個故事可以寫多兩首歌
就再寫新歌同錄音 完整要搵返當時訪問
係出碟前做嘅個訪問

聽完好舒服
聽到裱起油畫嗰句 我諗起佢個廣告

頂
不過呢隻聽落真係好positive

明既會明

算唔算平反左
不過就算俾黃衛兵睇都唔會理

有冇人中意輕時光？好鐘意啲詞

禮爺

嘩 漂洋有驚喜
好李宗盛

明嘅自然會明
唔明嘅都廢事嘥口水

有！

咁李宗盛係原唱 都唔出奇既

新編曲斷點

+2 好有意境
係個歌名好似太大包圍feel

避無可避。。。

斷點 同 只是太愛你 正撚到呢
多d重編就好

勁鐘意只是太愛你個新編曲

真係好正！
由sweet escape開始聽一直都好有驚喜
去到國語翻唱嗰幾首就反而無咁surprise
估唔到最後rearrange嗰兩首又咁正 又多次surprise
好滿足

作爲全碟結尾幾好
有少少呼應第一隻嘅風格
（見或不見都係bonus track嚟）

大家唔需要理
以後直接 ignore 就得

各大平台已有全碟

想買實體碟多啲

唔知會唔會有禮爺幫佢做訪問
今個禮拜嘉姐請假全部禮爺做
(不過都唔知會唔會今個禮拜內做903)
通常做903會做埋港台諗到咁多訪問就好興奮

打鐵襯熱就聽日12點啦

天光就有

禮禮

正 又有得消費

聽日下晝呀

明既一早明
同要醒既一早就醒左一樣

推得好快
想問下大家買碟真係有機播？ 定係收藏多
新歌好聽 不過個名有少少老套

我

好想為呢隻碟同黎緊嘅盛樂CD 買個藍牙CD機
有個叫"Long time no see" 好正

好驚聽日出到cd舖仲未有，但又驚聽日唔去冇曬

訂

Good idea

5 6點應該fit啦好多舖頭應該都下午時段先到貨

有冇人都覺用見或不見黎做第一主打仲fit
個theme仲要啱埋依家成個大環境
俏郎君唔係唔好聽，但有啲平凡得制，至少第一次聽真係唔surprised

佢首唱同偷播之後 我一直都覺得俏郎君好過見或不見

好突然, 成隻碟係YOUTUBE 聽到晒

可以嘅話就支持下實體唱片啦

但見或不見唔officially係呢隻碟嘅正選歌
其實擺上前面都唔難

聽多幾次俏郎君先
不過mac chew編曲真心正 果啲好signature嘅電鋼琴聲

不過見或不見係廣告歌好似連台都冇派？

中途扎醒見到咁突然出咗咁多歌
諗住聽埋就瞓 但仲未聽完

係！！佢隻電子琴聲真係超正，好有懷舊feel，所以點解當時好鍾意SI

我都係！！！！！好鐘意嗰種琴聲，SI真係聽唔厭

深夜一口氣聽晒17首歌！！
感覺好似係廣東大碟+國語大碟合併左咁
有新曲風之餘仲聽到張敬軒玩唔同唱腔
Niceee 雖然某幾首歌鼻音好重
係特登？定錄音日狀態？
雖然翻唱冇廣東歌但係聽完真係彈唔落
好 好 聽漂洋過海來看你

笑左 又真係似
我就諗起洪嘉豪首半天空檔

聽完俏郎君鼓起左勇氣打左一大篇文比我個拍左7年拖嘅男友，準備聽日見面講再見了

祝福你有更好

始終係新主打嘅見或不見出左mv一排

唔知聽日啲Cd幾點鐘先到舖頭

睇KKBOX嘅即時榜都幾搞笑
可以睇到啲人對邊首歌特別有興趣

Sweet Escape幾驚喜
始終Make Me Pround俾咗壞印象我

從頭開始好聽

其實俏郎君都好聽
不過大家好似鍾意輕快歌

Make Me Proud就唔好提
一開碟第一首就rap係新鮮嘅
俏郎君唔係唔好聽但係好大路嘅情歌 聽到第一下會有少少地明點解派呢首
翻唱憶蓮首誘惑的街好好聽

俏郎君睇完MV

懷舊情人啲咬字？好似好唔同

以為係gay歌

我都覺

MMP令我連隻碟都唔想聽因為次次都要飛
曲同唱無問題
啲詞每次聽都想殺人

CD Warehouse個網寫要$235

首批仲有poster送

test完 首歌好易唱
不過軟仔肯定唔記得歌詞

點睇重錄版 斷點 只是太愛你

今晚十點記得留意KKBox

今次成隻碟冇一啲位令到我想飛下一首歌

對於SI個Flow好過TBD
唔係連續兩隻碟做啲差唔多嘅嘢其實係好事
更加顯示到軒叔處理大碟嘅能力

和音嚟

突然出新碟 好驚喜
仲要係真大碟 癡撚線

好耐冇見

有冇人知cd warehouse幾點有貨？好驚買唔到

我訂咗cdwarehouse，但只訂到1張

想問下咁樣係咪正常？

Minishop都斷咗

loop 咗成朝
正到

sweet escape 同無城有愛真係越loop越正聽到個身好想跟住fing

第2首《無城有愛》
有無人覺得同keshi果首《2 soon》旋律、key、甚至intro都好似

已經有貨

第二首同keshi呢首好似

懷舊情人個風格好正 好charm
大霹靂就出奇地會令我想loop多幾次
當然其他歌都好正

留意返個曲係邊個人寫

作曲：呂考廷 /林耕禾/ CROQ

想問cd warehouse有冇poster送

intro同成個旋律有9成似喎

我咪話你要講嘅，都係插作曲呢幾條友囉
未得閒聽答唔到你係咪真係咁似

英皇IG有做嘢

輕時光 原來係台式咖啡店

每次聽大霹靂成個人都好有希望

咁都比你諗到

去咗cd warehouse門巿買咗

10/10

我已經執好個Post，等差唔多爆就可以開

應該好快爆 唔該曬

隻碟真係成隻黑膠咁大

希望一出即斷市，做好個勢再加印

利申: 未買到

似啦似啦

佢會唔會太乖仔

好似就賣斷咁
快啲加印

真係一日未攞到隻碟一日都唔知仲有乜surprise

荷包留埋俾唔知會唔會出嘅演唱會碟

去左cd warehouse門市留貨
話1-2點到貨

佢入面係本好大本嘅畫冊
之後有塊板夾住兩隻碟
仲有張紙寫歌詞同credits

我睇梁文禮ig story，見入面啲相好靚

大碟（物理）😂

我都喺cd warehouse 買咗有海報送真大碟

我晏晝先有呀

要放工先可以衝去cwb，會唔會冇曬咖

冇就睇下元朗國，MK我覺得會冇曬

黃淑蔓

希望放工仲有，我返工呢區冇CD鋪

好似一樣Size

點解佢今次啲保密功夫做得咁好
碟都印好 貨又出埋 都一啲風聲都冇走漏
好勁

佢不嬲係肉緊大陸腔唔係懶懶閒台灣腔

係喎 一樣好大隻

爆Post可以過去

張敬軒 HINS (47) Surprise Album《The Brightest Darkness》現已推出

有排都未入得

斷又自膠

元朗warehouse 3點左右先到